MLB POSTSEASON討論區(2)

歡迎繼續燈死Astros

屌 開完po先發現唔記得擺link sor
ump仲要

仆街umpire

推一推

留名先

推

正義既光芒隊
加油呀

成班友推po用不推文得唔得架
不過我覺得我光芒冇得直落4過份啲

屌 差少少就飛出去

筒香

差啲就收到太鼓皮

cant complain
225都算咬得應

聽日收太鼓皮

其實冇休息日真心鳩

算啦
今日又係對Greinke
又咬得咁緊 打線其實比早一兩場仲有威脅啲
起碼Meadows都醒醒地
不過Lowe真係。。。算啦
最緊要係勝利組有得休

訓醒就見到walkoff

屌那媽Walkoff都出埋

Rays啲打線

廣大棒球fans集體自殺區

屌，walkoff

唉屌唔好呀

2020everything is possible

除左你個名

遲啲改

屌

叫無冕之王mike trout 燈下佢

番緊工無得睇live
書僮係咪又自爆

Boom
同graterol一齊爆

點解食個飯變咗1-6

希望反cup

Kershaw 係咪未攞過戒指
好慘

真playoff mode

太鼓達人唔會3-0追得返掛

食N粒救心

難怪
棒球好講氣勢
咁樣比人追兩場，今場仲要walk-off

勇今年postseason真係好勁
進攻耐性今年postseason冇一隊做到
先發群驚喜地地有好表現 棚保持水準
入到WS嘅話 太鼓定光都唔係勇對手
基本上我覺得今年NLCS已經係WS戲碼 邊隊贏邊隊封王

我都係
順便趕9蘿蔔條垃圾落台

你再reverse jinx真係贏我第一個追撚住你黎斬

我個人好撚燈 唔想燈死Rays

尋日一局打11分出黎好有氣勢果隊今日咩環境

我覺得關鍵係G6
G6光都拎唔到就萬倍壓力去搶七
Btw G6先發對決重複G1
太鼓打Snell雙方都熟路 估5局失一至兩分6局牛棚接力
關鍵係光經過G1後再打Valdez表現會唔會好啲
如果又係好似G1咁攻唔入Valdez 咁光G6都幾危

唯一慶幸光G7應該都係推Charlie Morton
老將守最後一關兼夾有少少剋住太鼓

第一日睇波？
今日大爆分瘋狂中出
聽日90%會射唔出

原來Tatis Jr. 老母係白人

我願意G6用一支第一局Altuve陽春炮換兩個Altuve嘅 fielding errors

好驚astros好似04 red sox咁反cup然後攞ws

班球員實串串貢

驚閪咩 正義勇四零橫掃太鼓不是夢

點鳩解kershaw六局仲可以有得對ozuna 做乜鳩唔換

至憎太空人

如果今年太空人拎冠
我下年唔撚睇MLB
水手打到入playoff都一樣唔睇
我話既

真
CUBS打到ws都唔睇（雖然冇撚可能

屌 李亦伸連MLB都發功

屌佢老母
咁樣俾太鼓人反cup得番
班球員同球迷肯定串到仆街
真係好撚憎呢隊野

我諗呢度個個都係咁憎astro

呢條友講咩係準

屌你老母諗起17年見舊矮蕃薯得米七都打到mlb,搞到我嗰年仲支持太鼓。而家最撚憎班太鼓人。仲有還返個MVP 比Judge 啦矮撚

依個先係佢

唔好呀

搵埋台南josh
2大明燈合作

The League Championship Series are in full swing this week in Major League Baseball's 2020 playoffs. In the American League, the Astros have won two straight games while facing elimination, but the Rays still hold a 3-2 ALCS lead. In the National League, the Braves have a commanding 3-1 series lead over the Dodgers. You can find the full 2020 postseason bracket here. Below is the full schedule for the 2020 postseason. Times are subject to change. My friend, Eleanor is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She's getting bad stomach cramps right now so she's gonna take a day of period leave. Her sister feels bloated as well which means her period is gonna come soon. She's been having painful stomach cramps lately too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional because it's that time of the month again. Her cousin, Susannah missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this evening during which he overtrained his quadriceps, hamstrings, calves and gluteal muscles so he has got cramps in his legs, gluteal muscles and right foot. Eleanor's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him in order not to cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

我光聽日對valdez會唔會又碌柒

佢Curve只要控到入去
Rays就含硬

屌你老母一開直播就比人拎4分

地球棒球fans集體自殺討論區

又hr,唔想再睇了

一起身睇又輸波
呢個世界仲有無天理

G7出日韓雙子啦

光芒

Major League Baseball’s postseason bubble appears to be working as a defense against the novel coronavirus. MLB players extended their streak of consecutive days with no new COVID-19 tests to 47 through Thursday. Players did not have positive tests in 55 of the previous 56 days, the commissioner’s office said Friday. There were no positive tests among 5,026 samples samples collected in the week. My friend Christina is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has had bad cramps so she has taken a day of period leave. Her sister feels bloated as well which means her period is gonna come soon. She has got painful cramps recently too but her period is late this month; it's a week late. She's beong so emotional today since it's that time of the month again. Her cousin Margaret missed her period so she may be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this afternoon during which he overtrained his quadriceps, hamstrings, calves and gluteal muscles so he is having cramp in his legs and left foot. Christina's brother Tito will be attending a private party next weekend but I won't be going with him lest I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

條機械人又出現了

玩完
真係俾隊仆街反cup

光芒輸經驗
太空人真係經歷好多生死戰
0-3 都追到 3-3
第7戰唔睇好 希望光芒頂得住

Seager bb

唔通兩邊都要追到3比3

astro gogogo

Lowe咪放二棒啦

集氣，好快就可以睇到躁狂狗correa同佢班打鼓朋友躝屍

作為rays fan唔敢睇live

唔係rays粉都唔敢

Cash做乜鳩換走Morton

66球就換

70球都冇就換

反而我理解bo 呢啲重要關頭一分不能失 對第三次打線頭兩個人都on base一個唔小心放枝長打出去又冇左兩分

肥仔崔好快

屌 聽聲以為mike z飛撚左出去

興奮咗一下，不過都攞多一分

gurriel又dp

嚇死
Nick anderson postseason好唔穩

好撚彩double play

好撚彩
btw Yuli Gurriel

Gurriel Correa兩個冇咗個垃圾桶就下下都dp

今場2隊每局第1個batter都好鐘意第1球就出棍

打死太空人

好刺激

FAIRBANKS 放火

Full Load

咁就2分

4-2
屌你垃圾

頂住呀！！！

feel到要劇本了

Bangman

仲有一局

頂埋第9局

屌得住

sitdown bregman！

M3
頂住

到底我地可唔可以迴避到最差既時間線

周志萬

崔
Choi點排都唔會排到去周啦下嘛

是但啦
反而佢有得打茼香嘉智冇得打

Correa扮乜撚野
收皮啦契弟

DOUBLE PLAY
3疊1疊

最後一局

集氣Tampa Bay要頂撚住

太鼓人仲有一局收皮

筒香嚟到美國明顯水肚不服
崔志萬就轉嚟TB之後變咗第二個人咁 起碼已變Gerrit Cole殺手

美東Cole殺手
夠哂

1 OUT

M2

仆街又上到疊

好撚緊張

Rays頂住啊

仲有一個

2 OUTS

完

搞掂

Yeessssssssss

攬掂

終於攪掂

lets go！！！

CHOI

Rays World Series Bound

Bye Cheaters

Rays

TB正義之師

太鼓達人出局就係爽

太鼓人

真
爽皮

唔係光芒fans都好開心

垃圾太鼓5成勝率都冇，有得佢打post season 都比佢賺咗

屌miss咗睇佢哋個輸波柒碌樣

Randy Arozarena ALCS MVP

筒香第一年MLB就有得打World Series!!

但係條友ALCS比較冇用

毫無懸念

Rakes
All
Night
Day
Year

Seager carry 咗成個series

May

個投手教練開波幾個鐘之前先sms May今日要先發

玩咁大

聽道奇個caster係咁講
好似話8點開波
中午1點先msg notice佢

2-0

Swanson咁勁

Ian Anderson big out

佢postseason 17.2局未失分了..

4-seamer同4-seam chageup真係好難認

已和

一燈就有

Will Smith 季後賽clutch 勁撚過Yasmani Grandal 10倍

roberts又偷局數

喂同第一局一樣既

BB SB BB 安打

一偷就奶野， 等睇kershaw relief

係咁燒牛 等睇kershaw close out

baez jansen都上左兩日

wow braves chokes

jansen 琴日6球姐， 不過如果lead 1分比佢close 都好危

關鍵double play
二壘上三壘應該可以果斷啲掛

蘿蔔次次唔緊要既局數唔偷

偷親都出事

Game7 shut down inning 你都敢偷

抵你拎住隊全明星隊一次ws都拎唔到

其實一早兩個都唔應該郁
打去三壘瘋狂鳩衝本壘玩緊the show咩屌你

hard drive搵手套

劇場

2-2strike傷

如果呢場輸都唔炒蘿蔔真係弱智

又黎..

呢個場真係設計得好 俾晒位大家表演美技

飲水模式

3-3!!

Kike

Dave Roberts唔係諗住七局推Kershaw出嚟嘛
唔好啦屌

如果braves因為嗰下柒跑壘輸一兩分就真係抵佢死

終結你會用Jenson定Kershaw

唔怕 Dodgers都柒左

Kershaw上次好耐之前投第九局好似幾勁

加油dodgers

法官大人

出kershaw 投2局都得

咁啊應該Kershaw關門嘅
頂多Kelly Mcgee兩個牛棚準備救火

做乜今日唔用Urais 先發

因為呢一刻七局平手出Urias係最好嘅牛棚選擇
呢一刻出May定Gonsolin定Kershaw都好得人驚

但真心我係蘿蔔又唔敢用Urias關門
G7第九局一分差會驚Urias緊張失準

上啊Dodgers

Joe Kelly

Bellinger!!!!!

我大Bellinger
永遠嘅420樣

Bel linger!

Cls

又係好似kike咁

Cut到第8球就轟出去

下局又shut down inning

等睇蘿蔔又亂搞

Bellinger 慶祝到受傷？

關門會派邊個呢

又有得睇Jansen劇場

Urias投埋去啦不如
咁順。。。

呢局都危危地啦
頭兩個打者都用左17球
控球有幾球有d離譜

一定要換
係睇換邊個

真係劇場啊屌
真心Kelly熱定身都得 救火必推Joe Kelly

Joe Kelly 又藐嘴

撳定個平安鐘都得

Seager on deck

拎多分啦 lead得1分出Jansen好驚

Betts呢球如果係Inciarte可能接到

Jansen劇場開始啦

你搏Jansen盡力送頭機會大D

留名睇爆炸

屌

Bellinger頭先hr慶祝真係慶祝到甩較

跟住即刻駁番出去守波

Urias繼續

仲係Urias
唔敢比Jansen上

慘

控球爆爆地 但起碼投得順 好過Jansen本身就好爆得

1out

2 out

兩個GO啦

M1

GG

光奇大戰

Dodgers Win

Georgia, the state of choke

勇士又3:1比人comeback

上次係NBA
今次係MLB

完成3-1逆轉
今場都係兩度落後下反勝

Btw Atlanta is really good at blowing lead...

躲人唔出jansen 第九局冇咁緊張

兩年前Betts打爆Dodgers
兩年後幫Dodgers打爆人

可以將rays fan base嗰幅圖由people who want astros lose變做people who want dodgers lose了

扺輸啦
預測：打五場 blue win

會唔會其實係唔關亞特蘭大事

係勇士

嬴咗了

你個名
咁大諗頭

巴打不要忘記Atlanta Falcons送個冠軍俾Tom Brady同New England
所以今次Atlanta Braves係集Gold States Warriors同Atlanta Braves於一身
反勝為敗在所難免

Dodgers 進軍world series

居然唔係諗起同城既falcons先

絕對唔係 成個亞特蘭大都係choke city

上次輸俾Tom Brady加今年開季已經被人十幾分追翻嚟幾次
Chicago Bears一次 仲有唔記得邊隊又係
Lmao

Atlanta最出名既blowing lead係NFL既28-3輸返出去34-28

唔熟nfl
學到野

咁痴線

Btw 雖然今年postseason expand加bubble打NLCS ALCS加冇rest day
但係兩邊依舊都係最好成績嗰兩隊出線

WS會有rest day
G2 G3之間有一日
G5 G6之間有一日

想光芒贏多D

Cash有料過蘿蔔好多

Btw
兩個都打過Red sox

蘿蔔我最有印象就係The steal

類似以前有移動日咁

dansby碌柒嗰下真係抵braves輸
btw作為光迷我都唔知對邊隊會開心啲

一定係勇士易打D

LA大勝年？

今年regular對過幾次都冇乜點贏
舊年regular好似對過道奇掂唔到glasnow咁

唔理邊隊贏
最緊要打到game 7就得

企定定1 out都可能仲有排攻
不過不得不讚今日LA選球做得好好 好有耐性
啱啱好Kike同Cody都係等到球正中轟出去
相對上Atlanta真係急

本來話TB畀Houston追翻3-3會失晒信心慌晒
但係一個Charlie Morton一個古巴飛彈穩全隊 結果順利過關
反而係Atlanta畀LA追翻3-3 成隊就急 打線又急 投群又急咁就崩盤
尾三局唔強求長打只求Hit求walks製造壘上traffic應該可以俾到好大壓力LA不堪嘅牛棚 而且明明Atlanta一路贏都做到呢樣野

9衝真係好傷

Freeman Markakis兩個
一個打咗十年
一個打咗十幾年
兩個就只差一點點入人生第一個WS

屌2隊都藍色波衫

呢個比數仲要係第4節一開始

有冇試過4大聯賽 LA 球隊拎哂

應該冇
La係咪得Dodgera同Angel

好似都係得02

天使+湖人

hockey今年咪tampa bay lightning

atlanta

Falcons

A short list of Georgia sports heartbreak over the last 25 years:

- 28-3 (Super Bowl 51)

- UGA blows 20-7 lead in 2018 CFP Championship game

- Falcons blow 17-0 lead in 2012 NFC Championship

- '96 World Series

- 2012 SEC title game

- 2015 Eastern Conference Finals

- 2011 Braves September Collapse

- 2013 Infield Fly Rule game

- 2018 Falcons Divisional Round loss to the Eagles

- Falcons blow 20-0 lead to the Cowboys and now,

- Braves blow 3-1 lead.

At some point, enough's enough

放工睇波

Cody

Bellinger

Cody!!!!!!!!

glassnow繼續

mookie 物超所值

Mookie Betts 跑到cls

光

Tyler Glasnow今日投112球得58球係strikes

Dodgers打線真係痴撚線

Dodgers輕鬆到...

Betts leadoff HR

Betts

Betts係咪要爭 WS MVP

我以為turner打左hr

完全無得打咁滯

Dodgers打線爆一場就熄兩場火㗎啦

今年連Kershaw都唔爆，應該有機

佢唔爆真係差好遠

光仲有機

直入手套雙殺守備
呢家睇兩邊都有苦有甜

啱啱好直入手套

CLS又rob多粒
下年改名叫LA HR-Robbers啦

Cody想拎FMVP

原來Cody嗰球係睇落似Homerun
但都係nice catch

跌得好急
本身應該會跌落warning track或者撞fence反彈

所以bellinger都至少救咗個single

明明Meadows同Renfroe上年幾勁
今年一齊食咗屎咁

決定潛水直至我光贏到一場為止

Blake Snell 問 David Price ws 撐邊隊
Price答藍色嗰隊

on9

Dodgers are the 1st team to use 4 pitchers in first 4 innings of a World Series game since the 1990 A's.

lowe

兩支hr

ump幫Dodgers幫到出晒面
LAD打者個strike zone無限細
點投

好啦我補翻
係個ump本身strike zone細 兩邊都好難投

九下兩出局 比賽正式開始

好啦 嗰兩粒好球判咗就算 打到落game 7就得

可以上水了 lowe都終於上水

依啲咪好睇既world series

When the Yankees signed DJ LeMahieu to a two-year, $24 million contract in January 2019, the reaction was mixed. With Gleyber Torres at second base, Didi Gregorius coming back from elbow surgery to play shortstop and Miguel Andújar at third, what need did New York have for LeMahieu? Do I lie down or sit down for the masseur to give me a shoulder massage? Do I lie down or sit down for the massage? In terms of palmistry, I don't completelt believe in it but I think it's interesting...but in terms of palm reading, the feng shui master, Peter So says if this middle line goes down, you like to imagine or fantasize so a career in art or music is suitable for you. If the line is straight, you're more realistic and pay particular attention to money so maybe a career in finance is suitable for you. He says left hand is before you turn thirty, right hand after you're thirty. You look sporty.... As I said, I wanna be lean and strong. I don't wanna be too big like a bodybuilder because if I were, I'd be so clumsy and my hands and fingers wouldn't be nimble enough to play the piano. This is called triceps. The function of it is to push. It's thick but not so hard. It's a bit soft. You can feel it. This is biceps. Its function is to pull. It's harder. You can feel it. This is, of course, chest. You can touch it. It can jerk. I have abdominal muscles. You can feel them. This is called the trapezius. I used to work them too much which is bad. I don't train them anymore. The trapezius shouldn't be trained too much unless you take part in a bodybuilding competition becauss you get tired easily. It's like you're carrying two objects which causes heaviness in the trapezius so I always have a massage in Central before or after teaching. You can squeeze it hard. It doesn't hurt. I sonetimes tell the masseur to massage firmer and deeper, then she says it's the deepest. Use two hands on this side. My trapezius isn't painful. It's quite comfortable. Your trapezius is a bit hard too. Because whenever you raise your shoulders, you use your trapeziuses. For example, for someone who works in an office in front of a computer, she's using her trapeziuses when she's typing or using the mouse. So the masseur massaged here, head, legs.... Does it feel comfortable? There're acupoints here...and here.... Does it feel relaxing? When was the last time you were in a relationship? Why broke up? How could he do that to you.... My ex is a foodie. If the restaurant wasn't good enough, she often lost her temper. The people around us would look at us which I felt embarrassed. A good thing about her was she knew my shoulders were tight and stiff so she alwats gave me a massage. We always massaged each other. I know girls' legs are often tight, right? Because she always said her legs felt tight and stiff and told me to massage her legs. So here...does it feel stiff? What about here? My ex-girlfriend always pinched ny cheeks, face cheeks and I pinched her back. It's actually quite confortable. It feels like a massage. Of course, you pinch gently, as opposed to hard, otherwise it'll hurt. But it really feels like a massage which is quite comfortable. Is it comfortable? Your cheeks are quite meaty. Are you flat-footed? There's an arch.

樓上篇文做乜鳩
先唔講篇文下面好似好on9咁
highlight嗰度仲有didi到底係幾耐之前既文

似bot 唔駛理佢

bot黎
佢上年都已經係到

Turner solo home run

開遲咗 睇唔到添

Lowe

少主火力全開

Dodgers3-0

Turner同muncy沈左咁耐一到世界大賽就正常返

5:0啦， dodger 打線又大爆發

Choi

Barnes hr!!!!!!!!!

Walker 勁咁多， 好過出咩kershaw

咁冇可能場場出Walker
何況Kershaw 佢game1投得好

好撚多Taco食
28號唔洗食野, 去Tacobell就有得食
多謝Mookie

呢個肥仔啲輕功真係不得了

訓醒見到個分又係唔使睇

成個季後賽黎講兩個差唔多咋wo

少主一開始好爆

贏了

Walker 破左記錄

原來TB 有韓仔又有日本仔

Jansen 5分夠唔夠佢玩呢

藍鳥都係

TB個日本仔係咪好少出？

筒香？
見佢今年regular season都有打51場

Jansen 準備出場

Platoon 掛

Jansen 93mph

Randy HR

投中間

好彩夠分

一黎就送個Home run 俾人

聽日Dodger又係 bullpen day 啦， 等睇蘿蔔頭精彩調度

叫做有啲野歡呼下
下場打多幾枝破bonds紀錄

見到我光打線 諗起今季冇左darnaud pham 同埋avisail就真係好想死

咁快就炸

turner 好堅， 最強打者

佢頭兩輪cold hand到

又屈

Corey seager

又炸多野

Dodger with two outs

Seager同光芒古巴佬都post season 8hr了

癡鳩撚線

古巴佬破紀錄

3-2
呢場比想像中刺激

Renfroe HR

kk 會唔會急咗啲
球球都打

又係2 out

又係2out 2 strike

心理質素cls

Castillo postseason 好似第一次爆？

覺得佢之前上親黎都搞得掂咁

加油dodger

古巴佬壘打數已經超越左果年紅雞諸神附體既David Freeze

嘩屌
差少少

上次打太空人都爆過一次

Lowe HR 反cup

Cls

Jensen 又送Homerun 俾人

Baez啊

你個名

Turner

WS未完已經破紀錄
今年Rays仲要打多兩場 Wild Card Series
ALDS同ALCS都打晒5/7場

睇嚟以後都好難再破呢個紀錄

靠bellinger 了

又2 out

pederson

除非之後季後賽賽制都好似今年咁
不過MLB官方好似想增加季後賽參賽隊伍數

追平了
Bellinger 柒跑

原來入2分
自膠

Belonged 想走番轉頭

tension

Baez又自爆

自膠，打錯

6-6

道道真心癲
今日係打爆咗光嗰鐵棚

自己個牛棚都爆緊

呢個就正常啦
光嗰個出名係鐵棚
道嗰紙棚嚟

道奇closer 依家好似上唔到大場面

但係對astros嘅時候已經爆爆地，尤其係nick Anderson ,次次見佢出黎就驚

Jansen上場等睇比人打爆

同書僮一樣

Texas hit

Corey Seager真係英雄命

逢2 Out 攞分

Seager

Snell bullpen 緊

成場都好撚癲

Jansen bullpen緊

劇場時間

最緊張嘅時候到了

劇本，90mph right down the middle

jansen d 球速一直跌，唔可以單靠卡特球了

留名再換投

唉屌 筒香水肚不服到極致

壘上有人
準備好再見全壘打

Kiermaier斷棒hit

arozarena walk

2 out 人在1,2

自爆

哇 精彩到

cls

Boom

咁撚樣輸埋

What???

amazing

哇屌，真係劇場

再見失誤

超級大傻仔

原本只係追和, 柒傳搞到比人walk off

Jansen唔會令你失望

垃圾jensen

哇屌
原來arozarena碌低咗

甲子園的魔物

佢冇仆街+dodgers 冇field柒可能只係55 play

2-2同3-1差好遠
嚟緊呢3場應該好好睇

炒roberts la

原來實況野球啲技都係真

道奇今年都係拎亞軍吧啦

雖然唔鍾意佢
但今局關佢撚事咩

碌低咗想跑返third
點知見到個波直飛backstop

如果冇error嘅話dodgers已經贏咗

屌 雖然柒就柒啲 但真係好精彩嘅輸法

就係咁
Best of 3啦依家
今日道道打線威盡都要敗俾紙棚再加再見失誤
蘿蔔頭呢個時候竟然咁信Jansen

chris tyler 失誤arozarena 仆街will smith 再漏， 不過最精彩都係jansen

一個play
taylor gristham上身
arozarena跑到仆街
muncy 柒傳

ptt班台仔喺度笑9道奇中職級數守備

天命最高

打和啫
kiermaier第七分一早入咗

喺手機睇緊 心諗Will Smith個轉身tag咁撚有型嘅
然後鏡頭一轉就見到三壘同本壘間Arozarena無啦啦起身跑去本壘板
WS都有得咁輸 笑死

連續兩日上 jansen 已經接受唔到
明明琴日先被人打支hr今日又要夾硬上

聽日就重新開始喇
Kershaw v Glasnow

係喎

3分內上jansen

道奇真係玄學野球
Kershaw唔可以投足6 innings
Jansen唔可以領先一分做closer

佳得樂心諗

先發完投算9數啦

換走Jansen 好嗎

佢bullpen仲有乜人可以用
聽日要上Kershaw, 後日要bullpen game
Gaterol又出咗

老實講
今場真係好睇兩隊都咬得好緊
不過最尾walk off error就真係

成隊勝利組都搬曬出黎啦

all in game 7休3日上少主算啦

唔明roberts點解唔信佳得樂
Jansen咩料大家都知

tied game 姐，Chris Tyler 冇error Arozarena 未必跑， 都係2 out man on 2,3。雖然都有機會捉到2壘runner

我以為Arozarena Walk-off homerun會係最electic既end

點知佢真係仲可以好睇啲

正路打和 2 out 1 3壘有人
不過依家

8 inning 個pitcher?
球速有100 ，好過jansen 啦

我今場睇哂
我想問我係咪岩岩睇左world series其中一場最經典嘅比賽？

佢扔glove 個速度都好快

岩岩睇返最後個play jm9

Too young...
同埋Graterol其實係先發 暫時轉用做牛棚

覺得道奇今日sp 投得唔差，投到7 in 都得喎

柒黎講係

唔係啦
Twins一早覺得佢做唔到先發先換前田返黎
Dodgers都知，所以一直都冇諗過拎黎做先發

Bellinger 今場DH, 事後孔明咁講如果佢center field 2nd base 嗰分都入唔到

Jansen 無 back up behind the plate
有都仲係 tied game

yes Graterol
Jansen stuff唔再講 大傷之後都未番到prime嗰壓制力
另外Jansen個人真係無乜霸氣
身為closer其實好蝕底

預左Jansen會爆但冇諗過會咁精彩

呢個我都唔明，佢企係場邊JM9

89-91 cutter
一定唔係Closer料架喇依家

就好似我光老撚都要出Kiermaier既重要性

真呀Graterol正路係接棒做closer
有stuff但係傷患底

見俾人打到佢個樣灰撚左

其實用住kelly暫代先得唔得？

Btw, 筒香真係好撚廢

不過muncy傳成咁
補咗位再傳home都未必tag到

Dustin May 開幕戰先發添，依家好似比人當狗咁撚

Closing我信Jansen多過Kelly喇

咁係因為過去3年Yankees都未入過WS啫

兩個都

Arozarena 仆街
Jansen 肯本壘 back up 衰極都55波

咩三年啊你講咩啊你

係一個世紀

16年Chapman save咗小熊個Game7
所以講3年

咁我信古巴佬 多過jansen 啦, 最少頂速仲有100,滑球都有料

十年啫
一個世紀成百年
Red Sox 咩

Chapman尷尬笑 vs Jansen 打咗10 次飛機頹樣

load撚錯左decade做世紀

Dodgers今年黃金機會
如果都係破唔到處 真係有排都無得贏
仲要輸比隊全聯盟出名無錢嘅波
都咪話唔樣衰

你想講一個decade?
對上一次係2009，嗰陣mo仲喺度

我load撚錯左decade做世紀

可能想話09打後yankees都入唔到ws

我發覺近年WS closer唔爆既真係得Hudson同Doolittle
Red Sox金寶爆
Dodgers Jansen爆x2
太空人Osuna爆
Castillo 都爆爆地

事實證明牛棚唔洗多，有兩個唔會爆就得

Red sox都冇一個世紀
Cubs先係

DKLM Cashman

上年？
上年真係Hudson一個係值得信賴
Doolittle都驚驚地
同埋上年Nats係先發撐全家加個Corbin喺牛棚狂頂局數

係三個呀仲有Corbin
其實Hudson同Doo嘅投球內容都幾麻麻
今年即刻現形

都唔係
若論World Series appearance Cubs三十四十年代都打過
係Champ唔到
計埋champ就係一個世紀

Doolittle兩次代Hudson守尾門都穩到爆

主要係因為越出得多越勁既bullpen就比人研究得越透徹 想當年道奇1988咪又係kirk gibson一野收eckersly皮

不過josh hader呢啲出太多自爆都唔知鬧唔鬧佢好

每次睇 playoff 就會諗 Mo 點解咁 cls

Josh Hader真係有啲俾酒鬼用壞既feel

Eckersley 嗰球我到宜家都理解唔到Gibson 點轟出去
兩隻腳都無力
All upper body swing

每次見到Chapman 個垃圾笑容有冇諗起Mo

都係要輸喺LGon枝bloop hit

唔會
無得強求

呢場傷過04年好多

Mo 01 年ws個blow save真係神一般嘅存在

求其出個唔知乜水就Walk-off
Rays係有啲料到

有啲期待Jomboy個analysis會點笑法

個支hit要breakdown既野太撚多
先係主審鳩送兩個strike俾Jansen
之後就係支hit
之後Muncy漏波
之後RandyArozarena仆街
之後Will Smith漏波

Jomboy係現場

有冇咩好嘅心理醫生可以介紹嚟？

我屌你Kenley Jansen

一瞓醒睇score box以為俾人goodbye hr 點知原來咁撚柒 Jansen dllm

其實Jasen企third base同home中間唔係為左tag out Randy咩
咁好似企得啱

任何情況都唔應該企中間

唔會啦 smith 同 muncy中間唔需要cutman
係補都補home plate後面

三壘係Turner

我見Roberts條友係到話Jansen企得啱
所以我咁諗

Go ahead run 一定係 backup home plate 先
仲要 two outs
無 shift Turner 係三壘 Smith 係本壘
佢走去中間根本無作用唔 makes sense

roberts傻咗咖啦

Btw Joe Buck last play call 真係估佢唔到 call 得咁好

咁戲劇性嘅嗰last pitch

仆街都贏

第一次睇到投手掛住睇戲唔去補位

Dave Roberts after the Dodgers won the NL pennant: 'This is our year'

要等108年先贏到

中咗山羊魔咒

成個postseason 都操treinen，例如尋日lead 5分都照上，今日close game要用果陣咪back fire

Jansen 尋日冇壓力都爆一分，今日都照用

岩岩當live 睇番。。。真係想喊。。。邊會咁架
終結者d 黑氣。

用Jansen 最多都係個支hit
Taylor 漏波同Will Smith漏波真係關佢鳩事

佢唔 back up 本身都係一個 fielding error 啦
已經唔係第一次

其實睇情況架wo

雖然正常情況下傳home個cut man係1/3壘做（我以前係咁教$

但睇番職業好多時投手都會cut

雖然我覺得呢球唔關cut唔cut事

好似企喺度睇戲咁

講緊關Roberts鳩事

如果呢球係left field傳返嚟仲可以話佢做cut man, 但係right field就點講都唔通

來了

好緊張，食緊早餐，一陣屙個靚屎準備開波

睇埋NFL 無縫銜接

glasnow 受壓了

咁快challenge

2 wild pitch

我覺得其實係out 不過唔夠evidence overturn

冇計啦角度影唔到

爭個小小都唔失分， dodger 有機了

哇屌嚇撚死， kershaw 頂撚住呀

pederson 最近真係 hothand

專打右投， 上年hot hand 好似連續4 at bat hr

glasnow 頂到5th嗎。。

連BB 唔係爆到咁呀嘛

主審

我想要返Rays打太空人既主審
唔好俾依啲垃圾我ok?

Joe Buck真係敢直接講Astros cheating

Taylor又error

呢個play有咩好challenge

world series真係好睇過regular season好多呢兩日都咁刺激

有0.1秒個身好似真係彈起咗離壘

Kershaw d curve ball 勁到

steal home JM9

傻鳩steal home

預咗kiermaier打唔到hit

都唔係咁樣自爆
我認為應該要加多另一種E，係俾呢種on9 runner既

呢啲真係成也英雄 敗就
如果係kevin cash叫佢跑就另計

中職主審

MUNCY

no doubter solo hr
rays入唔到三壘嗰分 仲要轉頭輸多分

好可惜 真係steal到就唔同世界 但呢家就被瘋狂重播返個tag

相信恥笑程度唔低過琴日個場

Kershaw 投多局算啦, 牛棚真係信唔過

如果係佢自己決定跑既
at-bat個條友會點諗佢

Dustin may 得唔得嫁

牛棚出動 又到緊張時刻

Dustin may 都ok既

火球連發

高抬腿,夠高,後援可以催球速

今日可能出曬D後援? 有break day

may 得4 seam 同sinker?

唔係，不過睇黎應該係對自己sinker球速同移位有信心

佢將來有多d經驗的話會成大器

如果keep住有save opportunity
Roberts仲用唔用Jansen

練埋slider 應該有ace 潛質

講完即刻比人打咗枝single

見佢投完球又喺到彈嚟彈去仲以為又被打HR後生仔無咁大心臟

換走埋

有無睇錯 Treinen熱緊身?

Urias出嚟救心啦 頂唔順了

Bellinger
屌你老味個心臟頂唔撚順啦
一二壘有人 Arozarena之後就Lowe
分分鐘打支3 run HR勝利打點

bot9先係真正開場

再見三振 Treinen可以去拎勤工獎了

有Jansen先係

Roberts心諗 唔係你班友瘋狂派膠
我使打game 6

差一場就搞掂

今場Rays輸在Ji man Choi淨係過咗過冷河

同埋簽咗筒香

近代d日本野手全部含哂撚，破一朗日本紀錄既秋山黎到mlb變王柏融

買投手算啦

你睇下前田 Kuma 田中 達比

雖然菊池同山口都好雷

神之子

田中carry左好多年
柒一次唔代表咩既

筒香嗰棒ph 應該出崔志萬，一出筒香就知道多一out

13 14年真係冇咩問題
但係之後真係開始劣化

17年Postseason 戰神化wo
仲要係對住Cheater都戰神mode

只係對面條v狗都爆seed咁解

道奇下場贏 Kershaw 應該 WS MVP

Redemption ，like 2018 David Price

但係regular season真係普通咋喎

Btw
佢成績其實冇勁到值得拎ws mvp

比起當年既Mad Bum ，上年既小史

佢只係一個稱職既先發

食局數太少，又唔係完全封鎖

秋山. 245/.357仲Gold Glove Nominee
點王柏融法

仲有咪撚再笑我菊池
進階數據話佢只係唔好彩

唔係話佢值
但2-0加嗰個 ERA叫做靚仔 resume
仲有班記者應該會俾同情分

正正常常食到局數
110-120 ERA+
Postseason 交到功課的話我真係唔介意佢呢種「普通」

但係今年

今年係唔合格

你可以睇下近20年投手拎ws mvp既成績

Randy Johnson 完封+3勝
血襪 3場先發 1w0l 投左21局 26k

Josh Becket 完封 2gs 19k

Cole Hamels 果年已經係最似Kershaw

Mad Bum 果年唔講，21局失一分中百後援5局

小史有場至少可以食8.1局

今年ws，Corey Seager Ops 1.43
唔考慮人名只考慮成績，Kershaw應該連Muncy Turner都排唔贏

Corey Seager Ops 1.43
Turner 1.13
Muncy 1.21

呢三位仲要係食滿 pa

點解要比mvp一個ops+110-120 食得6局既投手？

冇話佢投得差，不過mvp?

講緊田中喎

講緊 Tanaka wor 巴打

我回緊你上面Kershaw ws mvp

postseason 無 ERA+ 無 OPS+
而且我無話 Kershaw 值
係覺得佢會拎

如果係佢拎就代表班人真係睇名黎選

D人覺得佢勁係因為佢之前次次季後賽都柒
今次正常水準就好欣慰

呢幾場ws兩個老野=Seager爆撚哂seed
唔比佢地講唔過去

Joc就慘d，明明都係好撚勁，但因為Platoon成日比人換走

連書僮kershaw今年季後賽終於都唔手軟
LAD今年應該無問題吧

有冇諗過roberts同Jansen 會玩嘢

Kershaw 後生果陣季後賽唔算太差

係成日第七局爆

呢家醒左6局就換

Muncy瞓咗咁耐都爆得返 抵Dodgers贏啦

儲撚左咁耐無雙
呢家都唔開大真係下年架啦

好彩 Joc, Max, Justin 輪流爆到
見到蘿蔔屍 同 Jansen 條廢鳩就嘔血

下場5局cy vs dodger bullpen, 睇黎都係game7 啦

我怕羅伯伯亂來多過驚jansen劇場

罪不在佢 成日偷局數
通常貪字得個貧

拿
以佢後生既表現
你當佢係Randy Johnson咁用好正常

如果True ace+cy young都淨係比佢投6局就換
個教練都會比人屌啦

只係佢季後賽真係有咀咒咁

你睇佢 regular season
Ace playoff 你正常都預撐到7局啩

琴日聽live聽到
Joe Buck

4:2

又比TB 反cup

原來聽日先做

今日冇game

你睇緊咩

未來人

如果聽日真係4:2 Rays贏嘅話

你睇緊乜

Replay 黎🤦

香港有冇方法買到波衫

我上網買🙈🙈🙈🙈

巴打上咩網買？

官網定代購

係fanatics 買過

開波
may the best team wins!

LET'S GO TEAM BLUE

Ji-man Choi 第一棒

What in the fuck

CLS 勁到

古巴佬天神上身

全隊第二Obp
第一係古巴佬

呢場如果道奇champ唔到
G7 80%係Rays

巨大嘅三振

Mlb捕手framing 真係勁

完全係一個動作黎

M's legend Zunino

Snell真係一支好撚大碌嘅強心針

動作真係好靚
用個重心多過手腕
Umpires 再勁都好難睇得出

Ching第一日睇Rays?
Snell第一輪係勁
但第二輪開始危
第三輪差不多爆硬

話哂5局cyyoung

小弟第一年睇棒球
今年喺Twitch無意睇到中職啲比賽 睇咗兩三場之後就變到有打就睇
睇完野球乾一杯之後又開始睇MLB

又係high fast ball

上次係爆喺ump手上

Dodger 會唔會太燒牛

個個掉得10粒
最多咪出Jansen

少睇想問點解冇Kershaw

前日出左

今日5.1局cy Young

唔係啊嘛今日咁順都唔信Snell
真係當佢5局Cy young咁用？

比人2 h就換走Snell

5.1局 2h都換 癡撚線

又爆 條友信心崩左了

就算換點解唔對埋mookie先

投到順一順 1 out情況下single都驚
呢家一換Anderson就被Betts打double
學台仔講句就係拐氣

明明水手夾夾埋埋唔少勁人

Wild Pitch

笑撚死換完即刻自爆 輸番一分

又係Anderson

道Champ得喇
最強之人都畀Cash咁撚樣換走
即係送冠軍畀道啦

On9kevin cash

道多謝Kevin cash

Snell真係似足舊年Z魔神咁悲情

兵敗如山倒
一換走Snell之後
Betts double->Anderson Wild Pitch+Barnes scores->Corey hit+Betts scores(無fielder's choice上到一壘)->Turner差啲HR

Cash調度明明一直都好穩陣
今日呢場真係

唔撚明點解唔比snell頂埋上位打線

笑撚死

驚Snell 爆
點知Anderson 爆

點撚解係換righty對mookie我真係唔撚明

傻鳩換人

Kevin Cash維基

又Mookie救全家

所以
如果Cash畀Snell對埋Betts
就算畀Betts敲全壘打
都係2-1 同依家一樣冇分別

Cash係癡咗邊條線呢
今日頭三棒對Snell本身係0支6 全部呑K
依家光咁撚樣含得撚啦

仲要ws打咗5場今日第6場我係第一次見到道道熄晒火
大家都見到 偏偏Cash哥見唔到

外國連登仔快手到

5局投9k，比人打2安only

失投一球就換

呢場光芒輸一定比人捉出黎屌

好撚嬲啊屌

Mookie仲要比Snell k左兩次

打起左上位打線 輸鳩硬
唯一係睇會唔會出jansen

Snell啲4 seamer同change up順到癡線
high fast ball萬試萬靈 球速都無降到咁濟

Cash真係100%責任
Anderson條柒頭場場季後賽都有自責失分，出黎對1-3棒真係同自殺無分別

我諗closer都係畀Urias架啦

右投剋右打係冇咩問題

但Snell今日食死Betts
咁都唔比佢投埋真係講唔過去

屌 app都唔撚睇 有第七場先算屌你老母

聽caster講連7場出賽都跌分

佳得樂啲wind up完全睇唔出點樣投出呢個球速

我覺得係Trienin

開頭冇睇 道今日邊個先發？
係咪假先發

Gonsolin 假先發 一局上被古巴佬打咗支solo HR

Gonslin囉
但似係狀態差比人換多過假先發

Urias食4個out Trienen 3個out 啱啱好

好似上Urias了？

長中繼得佢同May

唔通光芒要等jansen出場先有機？

啲癡線佬係晒bullpen

唔知會唔會好似早幾年咁揾kershaw 做closer

所以咪易傷

佢如果個mechanic 再tune下
103/投長局數應該唔係咩難事

經典重溫

龜頭露條撚樣出黎鳩掟

Urias中二日
會唔會變第二個Kershaw呢

我屌

呢球好靚

責位真係蘿蔔
Kershaw好似中二日出黎救援

又唔係個個都係mad bum /RJ

mola mola
Will Smith都醒埋

前兩年用Kershaw close到Nats嘛
條蘿蔔又想用番條舊橋 最後瀨野

係成隊Dodgers都醒咗
Roberts唔用Jansen 正路就贏梗

Bellinger 打多個H出黎就正

Betts 成個 postseason 得一次單場2 strikeout swinging
就係今日對 Snell

Castillo 有機會投2局

講到尾 都係Kevin Cash一路都唔信Snell
驚佢一比人打hit 之後就爆炸

Snell今日好fit其實
好可惜
如果比佢投完6局連信心都唔同

Barnes唔係棒打Snell 係棒打Cash

話說
Fairbanks呢個postseason好似 登場100%勝率
出親都贏

講定先都得
光真係好可惜
G4已經證明咗光嗰所謂鐵棚已經畀道睇通晒
純Fastball-Curveball速差分歧基本上投唔過道

難得今日Snell順到一個點
求先Mookie第二個at bat連2壞1好嘅正中速球都企咗喺度唔打
成條道打線對Snell一個就係無解
G2都已經證明咗Snell壓得住道打線
如果唔係G2嗰個濕尻ump超細好球帶Snell唔會4.2局就要退場
今場難得遇著慷慨ump兼夾5.1局2H0ER兼夾頭三棒6K都畀Cash換走 仲要退場嗰刻只投73球
基本上Cash依家已經Ruin晒成個Series
佢啲調動係麻木拆散投手責任 又唔觀察臨場發展

原本睇到Snell咁好欣慰 心諗終於可以見到投多少少
光應該可以追平 聽日有G7睇
無喇無喇 光好可惜

同埋王牌投手戰 Glasnow兩戰都係爆 呢點都好可惜

懷疑球證想黑
兩球明明前面都執

top 8 arozarena

其實Rays成條打線打一個人
其他都係等Dodgers出錯
成個世界賽好似Roberts同自己捉棋咁
出錯投手就含
出啱就贏

講到光輸硬咁嘅

睇落Urias可以做closer

成隊除咗Randy打擊率.150
頂到去game 6真係靠投手同運

想睇Jansen

咁你都係想睇game 7啫

想睇g7 Morton

穩陣到

同埋Jansen

好穩，但始終覺得佢可以做先發輪值

玩完，真係聯盟第二人

Betts直接轟落去
唔知Cash換唔換投呢

又係手Betts...

Betts HR

R.A.P

Cash:有錢大曬呀？
Roberts:sorry 有錢真係為所欲為

1個mookie 1個ws champ

都唔關事
Cash 自己on9

真 但都係想睇啲勢均力敵嘅比賽
呢場有啲悶

mookie 真係好撚有星味，仲要天才級別多樣運動都掂

證明Betts對Dodgers真係好重要啫
Cash派膠都要mookie打到

Rays超額完成啦
Wander Franco又未上黎
咪當係屌下太空人囉

究竟九上有無奇蹟

1 OUT, 2 TO GO

繼續出urias
Rays

2 outs away

光打得好既

呢球靚撚到

Urias又嚟7 outs save

同樓上嗰位ching講嘅一樣
光芒真係超額完成 多謝Tampa Bay Rays畀咗一個咁好睇嘅post season我地

Dodgers
值得拎既

相隔32年終於再攞到 WS champion

個個出聲屌Cash
Yelich ARod Patrick Mahomes
Chipper Jones Syndergaard
Bauer Frank Thomas

光芒超額完成
同時恭喜道奇

finally a ring for Kershaw

順道check check snell份約
去到2023年 未有得走

算優勝劣敗啦
TB自殺棒太多

“roberts made right call after right call at the bullpen”

真心想Kershaw拎
CY又拎過MVP又拎過

今年好似冇上年National 咁有癮
利申一年睇一次棒球

恭喜dodgers

恭喜LAD

舊年國民係刀仔鋸大樹

上年國民棒打作弊狗梗係有癮

Rays A's Marlins 呢啲波證明無錢唔等於陪跑
有啲波有錢都可以打到一pat屎咁
雖然今次蟻多摟唔死象
但係佢地真係盡力了

Corey seager終於拎到

諗起harper

其實道奇今年唔攞下季機會細好多
D人開始老化/份約到期

留唔留到betts都係問題

唔會啦Nats都算幾有錢喎
養嗰三個starter都好重洗費
只不過上年Astros 係人人都想佢收皮

Bring champion to DC

啲錢都要用得啱嘅
同市隔離嗰隊永遠唔擺錢落投群
俾個GOAT你都冇用

農場仲有好多貨
不過都唔睇好
投手比較差啲

利申：LAD fans

I'll bring the title to DC

擺左 但條友中意玩二刀流

續左約

得個名係同市咋

二刀流嗰個就算啦
我當咗佢係DH喇
隻手壞撚咗

Dustin may點睇？

買完發覺條友 batting好過 pitching

好似簽左extension?

要再養下🙈

唔係話佢廢
但依家四不象咁

反而達比修有就重生最撚中意睇達比修有

搶到Bauer可能唔同講法嘅

Turner中武肺 仆街了

咁gavin lux 呢 下季有冇機會上mlb打廿場三十場

下？

Bauer唔係一季一隊咩玩
咁講法都唔係下季搶Bauer
起碼等Pujols走先

Trea? Source?

Sauce?

仲睇緊 啱啱聽到breaking news話之所以top 8換走Justin Turner係因為tested positive for covid
呢家搵緊有無news
希望我聽錯

條友講吓笑啫我諗
有份7年300m唔通唔簽咩

痴線打完場波先話 Turner 中武肺，
成隊捧完盃連埋屋企人可以驗埋先走

打擊今年都崩左喇
比d時間唔好恥笑佢啦，佢成功真係鍾意睇棒球嘅人嘅夢想

twitter 好多人已經講緊

真係百年難得一遇
希望佢隻手可以好得番

Cls 點撚解會打緊先有result
唔係打前已經check晒咩

我睇好佢 不過2壘好多人

武肺換ws champ唔係呀嘛

Turner中招, 依家仲點慶祝好

見到Mookie 贏World Series 我覺得好撚酸啊
屌你老母F$G

Btw
Kershaw Texas人
可以喺Texas Champ

拎WS既代價係成隊中武肺

試下贏左咪撚累埋我光

咁撚慘

投手應該無咁易中掛

Seager MVP

賣走franchise player都真係唔係咁易做得出

Corey MVP

MVP: Corey Seager

MVP: COVID-19

真？

Corey Seager可以大傷完東山再起
抵佢拎啦

2020 MVP

好撚感動

佢得左啦

遲啲會唔會一堆人戴頂LA出嚟耀武揚威

大家覺得道奇呢個冠軍會唔會比人質疑唔夠真材實料
始終今年唔係打足162場

成隊最中意係佢 LAD波衫 得佢個件有名 其他買冇名

吓
太空人都話自己2017實至名歸

著返件seager 賀賀佢

LA大勝年！

想買啦 同埋stingray logo嗰頂rays都好靚 好值得買

事實上今年唔係道道拎都冇乜邊隊夠料拎
要入postseason嘅球隊今年賽制accommodate晒
連太鼓.500勝率都入
晉級過程具說服力
又要4-3反勝Atlanta
個人認為NL第二強真係Atlanta
WS都好全面咁擊敗TB

唯一可以挑剔就係LA唔洗周圍走 最後兩round都喺Arlington 不過我覺得影響唔大

教士
係啲pitching傷鳩如果唔係Dodgers冇咁易贏

我買左書童
不過ws 佢投得好

睇到 twitter 已經有人講緊

SD同區 Regular都有對
LA仲騎得住SD嘅暫時

好撚感動，32年終於奪冠

其實大家係咪太睇少JT中招
依家真係可能全場奶野

打打下通知positive咁頂癮

F$G 唔想比咁多豪華稅
度縮到仆街

BTW 頭先睇 fox sports 個評述都講點解會咁遲先知 Turner 中武肺，
如果今日係光芒贏波，咁 game7 仲打唔打好

觀眾就問題唔大既，反而係班球員，同埋慶祝個時班入埋黎班屋企人影響大啲，大人細路個個連布口罩做下樣都無

仲要唔洗用May 同 Lux就換到

Alex Verdugo唔傷就幾好
Jeter Downs可以期待下

前田會唔會喊緊

喊乜撚
俾起Roberts 咁撚柒唔尊重自己
點會稀罕你舊鐵
咪撚睇得自己太高

係咪之前 test 落，啱啱先出結果

你咁講利物蒲同湖人都係

想買champion 版

成個 core 係度加有錢
有排玩

猁有打足38場

睇咗 Henry 咁多年
應該慣哂啦

唔會
你會唔會記得81年道奇個冠係咩情況攞

我記得2017年Astro點拎

我諗過多幾年垃圾桶呢樣野會變做咀咒

呢個應該冇人會唔記得

Congrats the Dodgers

Thank you Boston 比Mookie 去LA
無Mookie 都贏唔到 WS 佢打得好好
我覺得佢先係WS 既MVP

今日返工無得睇
邊度有full game重播睇？

聽講JT係琴日同今日既樣本都係positive
然後Dodgers:

Well...

希望光芒下年再黎過

放長假睇醫生

反正攞左冠軍，全隊一齊隔離14日囉

奶共占話自己係dodgers fans, 俾人post 左張佢拎住yankee帽既相出黎

16年先係克羅夫蘭主場見到條支那狗

收皮啦 嗰時係騎士咪又話自己係撐印地安人

坐佢隔離嗰個係 cancer survivor
Touch wood 有咩事真係.....

多謝淘汰太鼓達人

冇錯最重要係呢樣， 唔想再見到太空人

邊隊贏都好
都唔想見到太鼓人贏

恭喜LAD

農場仲用 Josiah Gray 同 Keibert Ruiz
養得差唔多
仲要啲時間嘅仲用Kody Hoese，Micheal Busch同Luis Rodriguez

P.S Ruiz 上個mlb打hr

Brad Hand 比人DFA

A J Hinch 做老虎新教練

老虎變電子貓

武肺影響大

細市場球隊要慳到盡

有錢球隊有著數，可以執番黎用

今朝上ptt見到笑死

講起太鼓人
Jeff Luhnow自稱食死貓

主流輿論 gm同教練好似都唔係最大責任

明顯想大事化小就搵人開刀

連報告都話係球員同助教自發

太鼓人大半隊all star又多fans擺明唔想ban完搞到自己冇肉食

實有playoff team要 跟住又喺playoff爆

Carlos Beltran

一日唔罰球員一日冇人服

之前調查協議咗單嘢唔可以追究球員
GM 同 Coach 點都 spin 哂落球員度啦
成部電腦擺係球員通道出 cheat 夠膽死想 spin 自己唔係最大責任
啲球員自己去 Walmart 買電腦返黎 set up 呀？

今年cy young finalists有一半係asian

Coach係知情
但GM之前真係似唔知wo

仲有班球員明顯有份都唔罰先係最大問題
你話大家有錯大家都罰就唔會好似呢家咁

SEA兩個GG
Let's goooooooooooo

有前途啊先發投手又ok

三分之二都係前Dodgers

Cora back to Red Sox
依家我完全覺得Luhnow好慘

Kyle Lewis ROTY

Bieber同Bauer Cy Young
達比修Rip

呢個大家預左架啦

正常結果

得罪講句
唔覺Bauer差距同達比修好大

darvish 係季尾跌少少watt

季初其實都差唔多

就係呢個跌watt分出勝負

Darvish 第一場同最後2場都差少少，Bauer 就真係由頭威到尾。球季短冇計啦差一場都差好遠

自由人mvp

短賽季
達比修爆左一獲已經差距好大
唔似以前咁，可以爆一兩場，後面爆seed 0.xx era拉成績

第一個女gm

Finally.

Ned Colletti 年代已經講緊 Kim Ng 係大熱之一

教士：我有一個好消息同一個壞消息，你想聽邊個先

可唔可以話indians就係知先送俾人

Cano又食PED

會唔會即刻走去爭DJ
Mets絕對做得出呢d衝動野

Mets infield 好多人
真owner應該拎筆錢黎買其他人就真

佢地內野成堆都會守埋外野
同埋會去mets既強打應該冇幾多個

Mets依家有全MLB最好Owner
冇咩理由唔去

Randy Arozarena involved in domestic dispute

Mets最應該係換軍醫 體能教練 同埋搵個風水佬睇下個地下係咪比人埋左咩污糟野

當年洋基起新球場嗰陣俾人放咗件ortiz波衫入去

Mets都可能係比人埋左費城人波衫

好野 我光唔留morton季後賽少個穩陣既
題外話 耐冇睇npb 睇下nippon series突然見返matt moore有些少感動 仲要好投 雖然係對隊垃圾巨

日職央聯班打者大概係2a水平

Moore一定夠做

佢洋聯例行賽其實表現唔突出，只係央聯太垃圾

光似省錢
連Snell都考慮trade走

人生有幾多個12年先見到rays打多次ws

你叫Seattle嘅fans點好
人生幾多個20年(still counting)睇一次Mariners打postseason

Mariners 浪費左一郎edgar同埋the king 我當jr自己想走唔計 都係好唔應該

MLB波衫black friday有冇得平

Indians 俾左癌搞到要改名

Washington The Football Team
Cleveland The Baseball Team

加拿大都有,Edmonton The Football Team

CBT

瘦咗好多

Howie Kendrick退休
2019WS G7 逆轉轟

Blake snell去左教士

Wow,太強勁了，如果Chris paddack 可以打返好d,Lamet繼續今年咁，後年加埋clevinger 回歸同Gore，加埋個打線真係j出血

Holy Mother of fuck
教士真係all in

snell to SD
雖然預咗窮閪球隊咩都做得出
只求patino同mejia可以調校成功

教士簽埋金河成
但係人地係SS黎架喎
你地自己隻SS同3B都已經勁到仆街
你想佢打咩位

2B？

教士真係all in

宇宙教士

投手陣勁到

會唔會搶埋Bauer

教士挖撚左石油

係咪傻撚咗

做乜撚野
SD贏唔到就會好似而家嘅紅襪咁

教士prospect仲有貨

等睇台灣班洋基fan屎屌人地使咁多做乜唔使錢搶人

tatis paddack份約遲早唔使簽咩 有prospect都冇位上

我以為武肺搞到隊隊波都冇錢唔係點諗住買人
點知而家教士咁大手筆，學上面巴打講san diego發現石油

教士咁有米架咩

教士不嬲肯洗錢
唔係隊隊Rays

係咪因為有道奇巨人
一直無人理教士啲錢洗左去邊

教士仲未收完人 下季會砌咩陣出黎

留名學嘢

新post

Mets都開始大動作